5k-6k筆直 求list 主要睇片打機 lol

新手 完全唔識 求指點

抄悠二list算la

唔明點解人地d list咁正常都無人抄，仲要問
係高登樓主實比人屌死

google 悠二
建議等埋en